# Conceptos avanzados sobre el diseño de software (version control, testing & automatic build management).

<a href="https://faam.gitlab.io/python_sdk2/"><img alt="Link a la Documentación" src="https://img.shields.io/badge/jupyter--book-link-brightgreen"></a>
[![pipeline status](https://gitlab.com/FAAM/python_sdk2/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/FAAM/python_sdk2/-/commits/master)
[![Binder](https://mybinder.org/badge_logo.svg)](https://mybinder.org/v2/gl/FAAM%2Fpython_sdk2/HEAD)


## Contenidos temáticos
-CONTENIDOS DEL CURSO-





